const preguntas = [
    {
        pregunta: "¿Cuántos puntos tiene Instituto en el campeonato?",
        opciones: [30, 31, 32],
        respuesta: 2
    },
    {
        pregunta: "¿Cuál fue el resultado del último partido?",
        opciones: ["0 - 0", "1 - 1", "2 - 2"],
        respuesta: 1
    },
    {
        pregunta: "¿Quién es el pateador de penales designado?",
        opciones: ["Nicolás Mazzola", "Joaquín Molina", "Gabriel Graciani"],
        respuesta: 3
    },
    {
        pregunta: "¿En qué año se fundó el club?",
        opciones: [1916, 1917, 1918],
        respuesta: 3
    },
    {
        pregunta: "¿En qué fecha se festeja el día del hincha de Instituto?",
        opciones: ["18 de junio", "19 de junio", "20 de junio"],
        respuesta: 2
    },
    {
        pregunta: "¿Quién es el goleador histórico de Instituto en AFA?",
        opciones: ["Oscar Dertycia", "Mario Alberto Kempes", "Daniel Ángel Jiménez"],
        respuesta: 1
    },
    {
        pregunta: "¿Contra qué equipo definió Instituto el título de la LNB?",
        opciones: ["Quimsa", "Boca Juniors", "San Martín"],
        respuesta: 1
    },
    {
        pregunta: "¿Cuál fue el resultado del quinto juego con el que Instituto se consagró campeón?",
        opciones: ["82 - 83", "83 - 84", "84 - 85"],
        respuesta: 3
    },
    {
        pregunta: "¿Qué jugador se encargó del tiro libre final del partido?",
        opciones: ["Nicolás Romano", "Martín Cuello", "Luciano González"],
        respuesta: 2
    },
    {
        pregunta: "¿Cuál fue la máxima instancia que Instituto disputó en la BCL Americas?",
        opciones: ["Final", "Semifinal", "Fase de grupos"],
        respuesta: 2
    },
    {
        pregunta: "¿En qué año logró Instituto volver a la máxima categoría del básquet nacional?",
        opciones: [2013, 2014, 2015],
        respuesta: 3
    },
    {
        pregunta: "¿Quién fue el técnico que logró coronar a Instituto como campeón del TNA?",
        opciones: ["Osvaldo Arduh", "Sebastián Ginóbili", "Facundo Müller"],
        respuesta: 1
    }
]